Домашняя работа:

1) Напишите программу, в которой есть класс Point, отражающий сущность точки на координатном отрезке. В Point должно быть закрытых 2 поля: имя точки (name, тип string), 
	координата x (x, тип double). Создание класса должно осуществлять через конструктор с параметрами, 
	в который необходимо передать значения для полей класса Point. Создайте экземпляр класса Point. 

2) Доделайте программу из задачи №1: все поля оберните в  открытые только для чтения извне свойства. Создайте экземпляр класса Point, выведите имя и координату точки в 
	консоль через обращение к свойствам класса извне (Пример: “Координата точки B : 12.4”).

3) В класс из задачи №2 добавьте открытый статический метод static string GetInfo(Point point) в класс Point, который выводит координату точки с ее именем 
	(“Координата точки А: 2,5”). Создайте экземпляр точки и передайте его в статический метод GetInfo, выведя результат выполнения метода в консоль.

4) Сделайте возможность для метода из задачи №3 выводить только координату точки без имени с помощью необязательного параметра: GetInfo(Point point, showName = false). 
	Создайте два экземпляр Point (на плоскости и на отрезке). Для одной выведите информацию со значением параметра showName по умолчанию, для другой  с параметром showName = true.

5) В классе Point должна появиться возможность создавать двумерные (X, Y) и трехмерные точки (X, Y, Z) с помощью трех различных конструкторов. Добавьте свойство, 
	характеризующее количество координат, Dimension(тип int, открытое только для чтения). В зависимости от типа точки этому свойству должно присваиваться в конструкторах значения 1 (
	есть только Х) или 2 (есть Х и У) или 3 (есть Х, У, Z). Уберите метод GetInfo. Добавьте открытый статический метод static string GetNameWithCoordinates(Point point). 
	Метод должен возвращать: “Точка А: количество координат: 2”.
	Создайте 3 экземпляра разных видов точек, по каждой выведите информацию с помощью метода GetNameWithCoordinates.

6) Введите класс Figure. Данный класс должен быть базовым для класса Point и иметь методы: int GetDimension(), string GetFigureType().
	Выберите наиболее удачную с вашей точки зрения архитектуру: сделать эти методы абстрактными или виртуальными. 

7) Введите интерфейс IPaintable. Он должен иметь метод void Paint(). В класс Point этот метод должен выводить последовательно в консоль информацию по каждой точке (“Координата точки А: 2,5”).

